hkbn完約加我價，sales請入

馬鞍山私樓，想要100mb以上聽同房各拉一條lan線同家居電話，請出招